港人講地日日都講台灣玩野，但台灣都係唔理我地，我覺得我地藍絲輸哂啦

我地藍絲已經日日都話台灣玩野，又搵d藍色政治名人出來講野，但台灣都唔理我地
講咁多野都冇人理，好似俾人當狗咁撚，好嬲好嬲呀，輸哂啦

喊左

已經輸到無地自容，阿爺又唔肯射粒飛彈炸佢老味，當我地透明，好無癮！

樓主噏乜鳩

繼續出聲話台灣，但完全無國家譴責台灣，我覺得國際線輸哂啦，好嬲好嬲